天氣一凍，條街即刻無咁迫

班低端廢老新移民
平日無所事事走黎迫
依家凍到縮入老母塊西度

行路終於可以行直線

以為想講熱脹冷縮

但係多左米之蓮人係街度

粟米人